廖碧兒遭盧啟賢擲入friendzone 深宵直播證單身：我未有老公呀

直播中，廖碧兒中英夾雜和網民傾偈，指自己平時會早一點做直播，但昨晚因為不想嘈醒同住的父母，所以待二人熟睡後才上網。估計有網民期間恭喜她「好事近」，廖碧兒最初顯得尷尬，之後舉手一揮說：「Hey，我有開心事先講啦，你都聽到阿咩咩咩……都話我冇……我未有老公㗎！我有睇㗎！」雖然講到一嚿嚿，但這是她首次開腔否認婚訊。另一方面，當有網民說5歲在電視見過她，現在自己已經21歲，廖碧兒即表情多多反應甚大說：「哎呀，你唔好同我講幾歲啦！」

老雞是沒有人要的.jpg

佢個個EX都撈得好掂，佢可唔可以稱為金西？

北堂紫瓏

廖碧兒勁撚正，每次經過MTR見到佢個纖體廣告都忍唔住望多兩眼

兒時女神

人間性器

副偈係好撚正，但真人應該個格好臭

都幾靚吖

個格應該幾惡頂

嘩屌 原來身材咁撚正 我真係唔識野

做愛機器

可惜個名改得衰，釣唔到支国老闆。
屄兒

廖碧兒咩事嫁唔出?
是咪又霸氣?

當年陳豪真係堅唔捨得呢副偈，隔一排先溝到大波星人。

Tiffany Lau 再唔離開tvb 下場都遲早一樣

Who?

正

應該係唔番美國就冇未來......